[今晚有西屌] 阿仙奴16-17球迷吹水區 XXVIII,

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

打倒Poba

樓豬食撚屎

不支持樓主了

大家刀系迷雲

afcstuff ‏@afcstuff 25m25 minutes ago

Wenger: "Of course it’s tough but City didn’t win for six, Tottenham for five, Manchester United as well, all teams go through that."

Wenger: "In 20 years I had very few seasons where you start on the motorway and you finish on the motorway with no car in front of you."

Wenger: "I believe what is important is the strength you find inside and you respond inside the club to be united in the dressing room."

樓主on9

雲加

藍斯有入波助攻我即刻死

負皮

一陣有咩冬瓜豆腐唔負責

-4分我屌你老母

阿迷無晒心機了

,

甘快就茅心機

開個post都柒過人

支持樓豬

Jeorge Bird ‏@jeorgebird 5m5 minutes ago

Arsenal vine shows Reine-Adelaide arriving with the squad. Could be on the bench depending on the fitness of others.

專迷精宮辣殺前鋒

到左泡國了

Iwobi可以番去踢u21了

jeff仔

Squawka Football ‏@Squawka 29s30 seconds ago

Mathieu Flamini has completed just ONE pass so far in the second half.

Is he still out there playing?

遲早失波

費明奴醉酒駕駛

dllm 又出禾比都唔出主席

基奧特

吾系winning eleven

禾仔呢

住烏

1-1

Delaney對阿狗停賽

禾仔傷?

gibbs

gibbs bb

山狗踢右等收皮了

豬腦

好過左啦

都係唔試 P9

20M 買番黎唔知仲乜9

遲下黑B 出黎後備都唔洗見

冇禾同張

我禾後備都無

Arsenal FC ‏@Arsenal 51s

💯 @premierleague appearances

#WeveGotOzil

等睇派膠定受傷好

又變返山一招

躝啦

tk

仲要睇幾耐coq 加 x朗

10入波10助攻

要等落後到86 分鐘先出

放心，遲啲大家可以欣賞球王表演

去左邊?

呢兩個拍檔已經係最好

張仔上次打最城有d 傷

X朗好廢

FPL Verified account ‏@OfficialFPL 5m5 minutes ago

Breaking team news: Giroud starts, no Walcott; Batshuayi on bench for Chelsea; Rooney not in squad; Mahrez on bench for Leicester

放心我藍已經復出
佔領中場指日可待

明尼主動同大sam握手

山神1:0

大家忍到70分鐘就可以見到球王指點各位球技

佢都廢
上兩場成隊都廢啦

我禾是咪傷
有消息未

藍絲是醉勁的

今鋪應該到主席70分鐘俾人換出黎

飲緊咖啡唔得閒踢波

邊有咁早
85分鐘

87啦

吊！

Walcott去左邊

橙

禾係咪掛住試咖啡機唔踢波

twitter都冇人知禾仔去左邊
可能飲得太多咖啡唔舒服

抵啦

Theo Walcott has a minor calf problem (via @adrianjclarke)

Arsenal FC ‏@Arsenal 15s16 seconds ago

The boss has confirmed @Alex_OxChambo misses out with the injury he sustained in #MCFCvAFC

@theowalcott has a slight calf problem

我藍不嬲有特權
60分鐘就見人啦

今場有機70換走伊和入p9

Arsenal FC ‏@Arsenal 2m2 minutes ago
The boss has confirmed @Alex_OxChambo misses out with the injury he sustained in #MCFCvAFC

@theowalcott has a slight calf problem

豬腦正選例牌隱形

Yes

佢係長期踢正選先會隱形

隱唔隱形都激氣咖啦

85分鐘入黎絕殺慶生

有冇人受夠2禾b了

一陣雲加又比你班人話唔轉陣

上場輸緊都寧願最後一個名額用係埃及到

早就叫佢返鄉下耕田了

想見返咁實

義和b定贊仔難頂啲

法國你成日jer贊仔

冇我禾可能有隱憂

唔知點解愈踢愈保守 下下都係d博腳波
我記得佢岩岩出黎都會自己去下

雲加幾時先解凍贊仔

辣殺米jer囉

出豬腦已經有隱憂

雲加係教到啲人越來越保守
過人冇晒，遠射唔敢射

翼板 神丹

竟然有我藍

仆街又有iwobi

軌個Batshuayi仲橙過Perez

佢D過人好多下先得一下
不過好彩係都係拎得返控球
其實佢過人既方式都好單純
禁區入面扮想cup大位但係永遠都係右腳cup返向前諗住落底用左腳傳
遠射更加唔洗講
中龍既射中人
想cur埋去就飛機

兩個作用一樣，主席仲平啲，雲加又贏

有冇手足見到我禾又傷已經冇咩心機睇波
反正今季已完

屌你老母雲加又唔撚出lucas

咪又係冇得出

見到義和b已經唔想睇了

有無LINK??

米話作用一樣

唔怪得個個都jer你啦

兩個刀勁過你

屌你牙，我一頂勁過佢哋

唔覺

主席有歐聯戴帽，夠了

我迷比比鳥個喎清

弱智方面

咁你要jer自己了

agger

條女好正

我仔傷左

139803

iwobi

其實9分點追

thx

d 80 90 後少少野都唔捱得。成日sick leave

iwobi第一腳

即甩

阿狗連勝3場，轟連敗3場囉

禾子無份

又真

有d 傷

山狗伊禾比自由走位

伊禾比打右既

完全冇見過奧燒

其實沙卡高基連係咪需要抖下

好耐冇見過了

奧燒一定要抖

ok我覺

文傑

西布朗會唔會縮得太後

佢係冇心踢定係冇力踢

係人都知你得半場9猜既體力

有冇人好憎山狗成日企係到fake下fake下個下野

ozil 1-0

拖慢左

on9 topic

delay no more

Pulis ball

開左波就咪玩未來撚啦

又傷

fake jor

Ozil呢個狀態 真係擺定個波佢射都唔會入到

holding

我屌你牙

OZIL

流氓飛鏟

哦仲傳到波即係冇事

呢度都有人報假比數

基佬

其實有冇諗過佢唔識入波先正常 以往佢都係不射男黎架啦

gibbs
住烏

留名

神鋒射得離譜D喎=_=

失分味濃

Gibbs又唔差wor

有冇諗過攻中唔識入波係唔正常

funsons reported

但佢以往識助攻

xhaka同giroud負分了

xhaka d長傳真係

XHAKA今場D長波好癲

射左

係中間近不停短傳

一開波就守

Ozil好沉.....

山

軌主場都係靠對方一個失誤先贏到1-0

沉左好耐啦

換埋藍斯出黎射觀眾啦屌

睇死3場都出奧燒

高基連換藍斯

禾仔少少傷就唔踼

咁佢係要錫住用既

點解傷都要踢

再冇表現就可以名正言順踢佢走

點解死都要咁密猜入去 真係好撚燥

2wo b 好廢

要比比烏做攻勢

韋舒亞會強勢回歸

仲話要頂薪

有種好熟悉既感覺
依d場面會輸反擊

gibbs真係ok wor

有長傳啦
都唔係得鳩猜

永遠唔會兩邊底線傳中

已經多左遠射啦

對死守既西布朗

多d試下遠射啦屌

拆禮物日我廠未驚過

無人話佢差喎

中龍未?

又遠射
雖然都係唔知去左邊

咪得xhaka一個

而家可能真係出藍斯踢佢個位仲有驚喜

山狗基佬都有喎

今場好多遠射
算有變通架啦

XHAKA遠射咁快回塘
爺爺個樣

認同ching

有人話佢差先可以讚佢唔錯?
logical?

都冇人識底線傳中

gibbs 有傳中喎

等睇十幾射零中龍

佢一講完就有

一遠射個cam就自動影住雲加

又唔係challenge你

有無巴打分享下點買飛睇阿奴主場?
是咪要做左red member先?
因為出年3月頭係倫敦...撞岩對拜仁

些路迪對巴塞.jpg

爺爺怯味濃

伊禾比

控球八二比

Iwobi係咪傻架

軌搞掂了

令我諗起藍斯

十一分

西布朗d set pieces真係有料到

十二分

唔是12分咩

季初又話干地廢既

太子又話幫阿狗搶分

coq舉手要波
xhaka俾完佢即刻回傳俾xhaka

咁撚密仲成日想中間搓短傳入去

有心無力牙

係咁架啦

咁阿記而家和緊有一分呀嘛

好悶

後面三條友唔洗諗轉身啦

鳩猜足球

彈出又彈入

斬下波比基佬頂博下大霧啦
唔係出佢黎把撚咩

仆街落底斬下波啦

落低斬啦 ON99

冇得睇波，有冇手足可以形容下場波？

jm9

住污多咗打斜走
好事
以前真係得係到

xhaka 大大力射埋，省鳩班友啦

出基佬就唔斬

又冇人識扭 又冇人識斬

伊禾比好廢

有氣有力嘛

燒味喇仆街

悶囉，人地死守，我地又無咩計

和味濃

中龍未

入唔到波你倒立走都冇用啦

係度圍住黎猜做乜鳩

睇見今場D射波咁,就發覺我射波都唔算太差

開始覺得頭先d遠射
都只係班球員臨場應變
老野完全無諗過點對付西布朗死守
明明對轟有哂例證

no chamberlain no crossing

公道講句
斬波咪又得基佬一個對住西布個4個痴線高佬後防

訓先喇禾 唔洗半夜都西波

隊波死都要one two

禁區頂搓搓搓，無咩人突然前插

後腳

藍斯

奧燒斬開波既都唔斬就知斬係冇用既

伊禾比越黎越似藍斯了

奧斯爾而家鬼識踢波咩

重點係iwobi好撚廢

因為炒飛機無飛咁高

公道講句，猜波黎講伊禾比好用心拉散對面
回完波會走位

終於射中龍

西布朗咁好腳法做乜
簡直害人不利己

細梅

山狗

ozil 仲癈過 iwobi

讓人球半兩球

入場有佢個好拍檔住烏

冇人落底

offside 都救到

伊禾比呢下唔錯

完全0攻擊

我廠唔失波唔知驚

RONDON同呀輝一樣剩係識用頭踢波

朗當咁廢

你踢得咁慢
人地想有失誤都難

猜撚夠未

平時又唔見佢救到

山齊士遠射佐一個中龍

平時係唔救姐,佢見人OFFSIDE咪做下野囉

半場換走高基連la

奥燒癈到一個點

撚有越位呀

比爾連走位點解唔係向邊路走
係向中路走

ozil 對強隊又廢
弱隊又廢

對面守果陣631
阿狗想overload一邊黎拉空第二邊比隻閘有空位出波都做唔到
冇試過有人數優勢引人協防

That was Cesc Fabregas' 98th PL assist

PL assists
Giggs 162
Lampard 102
Rooney 101
Fabregas 98

奧斯爾又傳失

唔係吹神鋒撞人咩

對盧多格雷斯就勁

屌你 十一個係禁區

係咩

奧燒踢到咁 點反法牙

哥基連

可能要黎中超了

比爾連都唔向邊路同角球旗個邊跑

公平啲講
iwobi 已經係山狗之後最有威脅果個

係到鳩猜

伊禾比練射門ok?

雲加半場拿拿臨過數啦仆街

其實西布朗想唔想踢波呀 大巴到咁

都係破唔到巴士

中超 oscar 都 50M
ozil 賣到 100M

屌你老味比爾連分波都好過奧斯爾

呢下走得靚

爺爺吾會玩金錢足球

牙仙奴好勁
對面半場都過唔到

19世紀足球

19000 追到爭 2 分鳥

投訴

暫時d賽果都係預期之內 強隊都領先緊 係阿記

講粗口食黃

神鋒高難度動作控個波落黎

又想同雲加作對

邊個咁大膽戲弄我豬sir

有斬喎按狗

想點

聖誕老人都冇眼睇

咁既表現排第六都偷笑啦今年

死攬伊和比同無態既奧斯爾
真心得啖笑

好悶呀 場波

肯出P9未

看台個gunner icon都就黎見到

出咗咪又係咁
對住大巴都係慢慢搓

住污高難度控球

鳩斬入禁區搏下手球都好

比人正面防守都出到波既得ox （效果）
托柒勉強
其他都好依賴隊波猜到對面集中哂係一邊先有空位出波

GIBBS成日CUP去右腳,多數再傳返轉頭,不如直接左腳斬佢老味啦

0士氣

其實點解唔俾iwobi 休息下
等領先嗰陣換佢出黎好似有用啲

好似兩邊都唔想贏咁

gibbs醒目呀
用右腳出波

我係度睇緊咩

西波

伊禾比好撚垃圾呀

雲加求和終止連敗

條友淨係識尻bam

雲加又輸

不過咁講如果出衰左俾人打另一面咪

快d 換禾比啦

只有負碌足球可以拯救爺爺

控球率8：2

大家都賽程咁密 West Brom呢場拎到一分 意料之外 喊出黎啦
係阿妓唔知做咩尻

出我藍未牙

gibbs出波都係出名柒

射10中1你老味

西布朗夠膽就唔好泊巴士

10射1中

希望Perez有得換入 之後入波

Gibbs有幾下係可以即刻傳中
不過就cup番去右腳

唔撚睇 玩下女好過

都唔知踢緊乜叉野
得個搓字,一D到肉攻勢都無
去到禁區頂就無人走位
成個半場得沙加衝入禁區山狗斬比佢果下叫做睇得下

悶到

屌你泊大巴真係好on9

軌獌都然緊一粒 係得阿狗柒左半場

第一次咁想換藍斯入黎踢
係因為唔會再踢得更差
咁不如換舊屎入黎踢無期望可能仲好

最密都唔係呢幾日啦
4場英超
19,26號,1月2,4號

但係最後唔係回傳就係再cup返去左腳

跟住下場繼續bench

Serge Gnabry ‏@SergeGnabry 58m58 minutes ago

Now let me take a trip down memory lane #ARSWBA

柒左好耐了
強隊前兩輪贏晒
阿狗豬晒

根本係每次基佬打正前都一定會係咁

屌你老味雲加又贏

今場豬埋就再宣布多次四大雞胸

硬係唔試下斬入去俾基佬頂

宣左啦一早

落底傳中 come入禁區執喇屌

悶到開埋其他野睇

topic

屌你老母個樂視無啦啦無左直播既? 有無人一樣?

見到隔離車區係咁讚太子 租出去既就越踢越好 留低既就越踢越差

大陸野係咁架啦 食下chips先啦

reverse_ball ‏@reverse_ball 31m

So good by Bournemouth for 20 mons and Chelsea make their 1st long spell of possession count. Great play by Matic to seize control

Good performance by Bournemouth but need Wilshere to receive higher. Instead of trying to receive behind Matic-Cesc, he keeps dropping deep.

Supposed to be higher or the 4 central players. Needs to use movement like number 10 when teammates behind have the ball but plays like a CM

Just won a good FK bt again dropping but managing to beat 3 players. Doesn't seem to have attacking movement to make the plan work perfectly

已經拎左部3ds打

太子 拿比

甘仔

柏芝都好似ok

講真對住西布朗你唔係覺得燒味有用吖嘛

要多d遠射就真
不過遇著個唔比遠射既教練

打咩驚

基奧特遲早兩黃

做乜鳩

pkm
仲未爆

住烏一開波又做乜鳩

神鋒想紅報復爺爺咁喎

基佬其實係咪唔想踢

唔遠射都咁樣
俾其他領隊既話係咪個個都會好似普巴咁有波就射

基佬咁搞法好快兩黃

睇到基佬兩黃

sun定moon?

有得你踢又搞屎棍

主席換基佬啦

你唔燒味
唔打快d 人地根本唔會有失誤
你圍住出面猜 有鳩用
雲加落場都守到

咁都唔入

唔撚係呀

中楣

認真，係咪真係踢得差？

有傳中咪有呢d
邊個話對西布朗唔斬得

ching sick ball

屌,CAP左山狗呀....

....

其實 iwobi 起碼肯射

都係唔入

有無咁無運呀....

想喊

雖然唔入 但山狗真係好勁

傳中搏亂都好過係外面猜

都唔知留高基連做乜

又豬冇運

咁都唔入
睇黎今日冇機會贏

雲加打負碌足球年年頭四洗你條濕靚教？

高基連今日好似覺得自己腳法好好

佢拍左好多波番黎喎

老野又可以講we are unlucky

屌你 山狗推個下 幾個圍住

成條防線追住山狗

阿狗鬼踢到快咩
都唔識巴塞咁突然加快傳

d人密到 帶極都走唔出人圈

打咁快爺爺睇唔切, 識唔識敬老架

咁都唔滿意

好似幾年前美斯有次都係咁

未完場既

想贏都係要靠燒山d神來之筆架啦

打巴士都放兩隻冇進攻能力既防中
xhaka 都仲好d
高基連真係只有防守勁

伊禾比勁在球球射門都會比人block到

we lacked sharpness in our finishing

李城今季要護級啦

和波唔通你又滿意咩

仲衰過牙朗

有拉邊踢了
但都係唔夠多傳中

所有科士打都係食屎狗

老野講左好多次啦都

伊禾比唔差

邊個話傳中無用?

賣咗山齊士真係唔洗踢
ozil 真係太唔穩定

終於有球傳中似樣

雲加第一個換會係豬腦

靠XHAKA一個防仲死喎

唔穩定左好多場

山狗靚射

咁好穩定喎

又傷又黃牌

同埋唔係淨係防
coquelin 係 ball winner

但換走基佬就真係要沙卡多d入攝

咁可以換xhaka

wfc

基佬呢下幾好

山狗打正前,隊波轉左打法之後,OZIL真係有D可有可無FEEL...

多左好多斬波

基佬呢下算係咁

以雲加性格一係換基佬一係換耳和鼻

呢隊波冇山狗真係玩撚完

gibbs?

g12 nice

屌擺咗foster後備

對門龍要上身啦

有冇山狗都KEEP到第4嫁LA

LP9啦 屌你雲加

ozil今場唔跑 傳完波企係度

打左咁多年都係破唔到大巴

ozil

換走ozil啦...

射十鳩幾球俾對面龍練手
fit哂啦

場場都係咁啦
根本唔值得正選

你咁講駁唔倒

呢15分鐘感覺跑動多咗
都多咗空位去進攻

禁區成隊都仲要走入去

唔係有伊禾比幫幫手 佢顯得特別冇用

實係換藍斯救世

屌，又上身

換奧斯爾啦屌

食撚屎

IWOBI下半場都好左好多了

你擺正選我廠就會入五球

始終信佢會比到波
條友第一年黎話唔慣聖誕節冇假放
依家都唔知佢有乜野賴

爺爺吾該快啲過數買返個黑哨套裝

其實我覺得 iwobi 算有威脅果個

出McClean了
比人爆死

禾比下半場d俾波唔係好掂喎

睇嚟第四都就快冇

睇死雲加第一個換走耳和鼻

諗起早幾年M4控控下波仆街傷左,搞到比佢拎到波射入埋

又打起就傷

比獌狗過番頭都幾開心

換走 IWOBI 同 OZIL

Gibbs你唔係又傷呀嘛....

自殺式

呢場輸嘅話就爭 1 分

死守既西布朗咋 打起

好想ramsey入一次波收我皮

gibbs自爆

過左數啦 完場前會有個12m

又少個左閘

唱乜撚 ozil
垃圾

咁都黃牌?

個勢係好左 但仲係未肯換人
老野好波

跟住夢遺熱身唔夠傷埋

出我未

未到85分鐘

ramsey 入替救世 一世迷藍

屌 有西波

住污都係後備

70分鍾換人大法

有冇sopcast link各位巴打

仲要和緊
一分爺爺已經心足

山狗要求轉邊冇人理

朗當入啦一係

ok

換二件，你60分鐘就早d 換主席出黎啦

gibbs橙

D隊友咁垃圾 傳撚到咩

Lp9

LP9絕殺聽日印佢

Ozil做緊觀眾睇波

跟

爺爺要走 今年就要柒

最佳觀眾

主席

入未呀 屌你老母

屌 咁都唔入

屌你老味ozil是最勁

d垃圾隊友想佢傳個陣咪又係唔傳

好在

西布朗就入

耶確 屌你老母咩

系

差d豬

Gun

如果比人一下機會搞掂絕殺 呢個星期要深潛先得了

其實阿仙奴好心封左件九號佢啦

比返個攻中位我藍啦

藍斯呢

山狗是最勁

怪就怪樓主囂張

位換位炸

主角要最後先出場

我藍

換衫啦

ramshit

計埋山狗三前鋒

我藍救世

我想捐番老母西
快d入

次次都第一個換走me

是撚但，邊個絕殺就暫時唔反邊個
頭四不保喇

球玉

我藍出黎指點江山了

我藍入到波 一世不反藍

有雲加睇都唔睇

場波而家先開始

前過前鋒既中場

好想捐阿!!!!!!!

屌你奧燒都唔算好差啦今場
人地泊大巴好難比key pass

55

阿記仆街啦屌...三場攞1分死撚咗去啦

比面我藍生日ok

最撚差係佢

感覺到基佬都差唔多要紅

唔係呱清....

奧燒：瞓係度都正選

world class player淨係識比key passes

你睇下佢個名先

要駁腳嘅話我用 elneny 唔好
冇咁易失控球權添

ozil收皮啦屌佢老母！

佩仔比得靚

雲加最鐘意嘅 pass and stay

頂你基佬咁都入唔到

每當有危機既時候
英雄就會出現

我藍

0 走位

賣撚左臭燒啦屌

打反擊藍斯第一腳傳比 比比鳥做乜9
要比比鳥組織？on99

福將藍斯救世

呢個真

話咗冇我禾入唔到波

太好人唔敢訓落去

ozil走走下停...

咁都篤唔到

屌你基佬

咁都踢唔中個波

主席出得咁靚都唔入

更加唔明點解佢成日冇得踢

p9依d先係key pass黎架嘛

點解奧燒汗都冇一滴咁

成隊波都唔走位

下年重組
比紅牛個教練教
是鳩但沉倫三五七年算啦

屌你ozil

on9 o11仲傳

p9 好波

明明奧燒唔縮個位仲好過基佬都可以話鳩基佬

不如降班吧，睇到眼火爆

xhaka d 遠射

收埋朗當

ozil 又睇波

我藍下下拎波都妹幾秒

ozil 真係唔駛留
睇下中超要唔要
下年用晒所有錢留山狗算

屌你老母

屌你老母ozil!!!

原來係黑色12月

藍斯入黎橫傳

雲加又呃返一分

又話遠射好勁既

佢起多幾腳好過啦
唔起腳對手唔會出嚟逼

山狗大把隊要 阿仙奴比得幾多錢人

希望曼聯快d出手

爺爺表示 留我已經夠

點解奧斯爾唔肯斬

主力頂薪都要考慮

等睇笠水簡奴絕殺

NYOM?上年係屈福特

笠水簡奴

再講經濟學家都唔識賣人

笠臣簡奴著4號咁奇怪
仲以為換後衛出黎

好明顯雲加落order彈彈波啦

本來山狗淨踢翼都還好 而家中鋒都踢得 大把市場

好西

雲加終於怯

睇到眼火爆

轉咗踢左閘

攻都攻唔到

垃圾雲加

藍斯有走位

收皮啦

舉手

頂乜柒

主席係隊中少有識傳中嘅人

WIN波我幫4球含AR

MOLA MOLA

淨係鬥心都值

希望羸唔到

3 場不勝已成事實

唔洗輸算係咁啦

屌，點解我要係阿迷

早d 出佢可能仲有威脅

比爾連同盧卡斯既角色係咪調轉左

雲加走撚得未

贏波我出錢請欣宣幫四球含呀

執番一分

ozil 仲有力就踢波啦
一陣d 廣告牌有事 我真係第一個屌鳩佢

希望羸到

比爾連鬼識出波

PulisIn

ozil踢得唔錯=.=

伊巴又入

雲加個樣愁到

奧斯爾

下年個陣會點

基佬!!!!!!!

入啦

講踢廣告板個下?

搞掂!!

終於得，靠基佬

豬腦 救爺爺

呢排仲乜撚 小低潮呀 一定係聖誕係度啪啪啪

豬烏!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

捐得

雲加又贏

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

奧燒助攻

Dllm

基佬i

最後都要用頭槌

屌你老母
早啲玩燒味咪好

又係靠銀河唯一

終於

ozil 踢完個廣告番哂黎

終於入 屌你老母

都係要靠基佬

無啦啦對面個龍發夢

老母個西真係好warm

反雲黨又縮返入狗竇

OZIL真係得呢D助攻

ozil assist

Ozil Giroud --->goal

陣中神鋒

屌你老母賓科士打死廢鳩龍
拖時間啊拿屌你老母

宣布迷基黨有西屌

執番三分呀

咪又係奧燒助攻
基佬都頂得靚

反雲又豬

雲格肯走未

召喚og

一早咁斬咁頂咪好
明明上年好多球都係咁樣組織

頭先邊個話傳中唔得

迷基又然

ozil個正選位更加穏了

強隊要學懂然一比零

我屌你老母西牙賓科士打

藍斯一出黎就然波

佢而家啱踢燒味隊
過去西布朗就啱喇

K6搞咩成日係後場扭
好撚柒多次啦

豬蛇 og

係禁區外橫傳 橫傳 傳失 比人反擊 是劇本吧

過左數牙

一早話左雲加並唔係一個濕尻

賣撚左佢啦屌

從未不穏過

ramshit dllm

真系要霸氣topic先然到

屌咩,山狗又助攻唔到

咁都救到

ramsey....

佩雷斯
佩利斯

樂視客戶真係賤個地底泥

爭食搞到唔夠位射

我藍
空撚哂射中間

係Iwobi走左

成個龍咁大係射落個人到

特登唔入既

又射落個龍到

咩樹

學達哥射中間咋

雲加不嬲出基佬都要玩彈彈波

屌你老母 拖時間啊拿,扮傷啊拿
屌你老母西

藍斯咁大個龍都可以射落隻腳到

半場之後就睇唔到

幫藍斯平反
呢球係基佬阻撚住曬

大快人心

基佬😚😚😚

補4分鐘咁耐 對面都唔想踢😂 直接吹雞算啦😂😂

仲踢到0：0咁做乜

殺傷戰術呀

得呢段好返少少 咁樣點爭冠

藍斯果然係一個福將

爭4

perez passing is poor

d 反擊又慢，又唔迫人

賓科士打

清呢隊波不嬲都唔爭冠ga wor🤔

爭冠要識贏1:0
獌都係咁爭冠

仲有得爭咩軌又贏

藍斯我屌你老母

call域總啦

藍斯真係on撚9

屌你老母藍斯

藍斯返去含啦

藍斯笑撚死我

廢老Ibra今年已經入左50球

籃神

藍神又打中堅👍

爭四狂魔

藍斯空 龍都自轉360

ramsey

我藍真係……

勁

虛火呢既姐

樂視我屌你老母

藍斯真係痴線架

藍斯好波
笑撚左

球玉好波呀...

Ramshit

屌你老母又搞笑

屌你藍斯又想表演

哇屌你藍斯單刀後cup
學到野

睇錯仲以為係主席黎
心諗主席d finishing 應該唔會咁鳩牙

生日然波 玩下野都唔duck咩

P9 好撚過曬乜伊禾比 100 分啦

仲鳩過神丹

藍斯打假波

個下好似d 手足打pro 咁

第一次見咁既處理方法，藍屍

1-0

藍斯拖下時間咋

AGGER
傳左幾球 靚

唔理咁多 雲加好波

頭先仲講左句出藍斯換奧燒可能仲有驚喜
對唔住我自吞一打
我屌你老母呀藍斯 累死幾多上盤客

買左波膽2:0既屌撚死你

藍斯臨完場都要出嚟搏屌

雲加死成產 食古不化 屌

其他隊隊都嬴到咁輕鬆

呀狗打到成舊屎咁. 嬴左都無咩感覺

起碼會前插先

呢下仲唔驚喜

藍斯真係無得頂

用腦踢波

迷藍又贏

上場唔係好多吹奏我藍咩
做咩而家咁既樣

一早就應該用P9 啦\

全球呀仙奴FANS 都唔明雲加諗乜

藍斯真係出尼搞笑

永續藍神

要不是基佬carry

奧燒嬲撚到一腳踢個波出去

藍斯用一腳單刀自cup取回全場焦點

軌又大勝
獌狗都開始追上黎

雲加又贏！！！！！

生日搞下氣氛姐

佢啲簡單波傳失唔少
但係去到 final third 啲 key pass 幾好

而家贏波咪得囉
輸死你班賭仔關我撚事咩

咪撚再出伊禾比 比多d機會p9
唔撚想見到藍斯

有威脅既全部都係傳中波
但成場不斷搓入去中間

四球快D同我除褲

留名我，等球玉空龍回後gif

嬴波. 但都係垃圾西波.

的確有驚喜

藍神連半格都唔比你地食

P9傳中比佢佢肯訓落去就唔係咁緊張啦

伊禾比幾有潛質嘅
但暫時唔應該係正選

藍斯奧燒張伯倫禾仔賣撚哂去啦好心

生日大晒

Ok

OZIL 今場係咁跑

有無得留隊??

贏輸一件事
但佢咁踢法無得唔屌啦下話

西爆

禾刀想慢慢J球王嘅英姿

不了,我去搵欣宜先了

要不是基奧特

搵哥狗黎全部賣得

體育精神呀屌

助攻已袋
理撚得你

diu 丫唔重播返藍神個下

你加最尾個句成件事ON9晒

賣aoc藍斯 比機會牛奶 好過

等手足post 文傑report

仲有韋大帝，成班雲加契仔

椰子回歸OLD TRAFFORD

雲加要懲教下依d賭仔

跑係應份 唔想跑去打乒乓波

ozil禁區邊斬俾住烏真係成日work

我禾今年 11 球
證係落後 14 球嘅山狗
防守又幫到手
咁都要賣

其實邊個斬都work
重點係基奧特

又要靠我基carry

盲反

藍shit真係痴撚線
有細心留意佢出到黎每次掂波都唔係第一時間傳
一定要諗幾秒轉個圈先慢慢傳
傳波要諗姐,估唔撚到單刀都要諗
cut鳩完個龍轉番身,個龍都未番得切去都仲唔射,仲要諗一諗再斬比豬腦
心諗呢條友有無病呀,腦退化就咪撚落場踢波啦屌你老母

張仔其實可以再試下，今季有進步dd
左閘gibbs 幾易傷，真係要買人

其他個d斬撚到咩

冇左基佬 OZIL 只係一件左腳既藍斯炸

入左之後見到山狗踢基佬屎忽

辛苦晒反雲黨

我禾今季算係咁 OZIL都連續感冒左好多埸
100分正識鳩爆唔防守個腦裝屎
藍SHIT直頭屎一舊

反還反 藍斯入撚到咁多波咩

禾仔可留
藍斯 依家踢波 企係到踢 唔走位 賣
張柏倫 有買人就可賣
奧燒 要留 隊中無球星 邊個肯黎

禾仔依家賣出去一定有賺
奧燒就

-6

又要通宵睇爺爺然波

下場比OZIL 抖下啦

勝利11人既野你識撚咩

駁唔到, 出藍斯好過

Ozil玩靈氣

分唔到你讚緊邊個

可以出 p9 正選

新阿狗?

藍斯好撚懶喎 無跑過咁

反雲反藍又死返入狗竇

好撚慢
慢撚到咁其實掉去意甲都唔會踢得勁
而雲加竟然攬住佢

我禾 傷幾耐？

山狗唔係球星
留奧燒既原因已經唔係因為佢好波
而純粹因為佢係球星

個下正常都射落去喇 仲傳 無龍喎

Kicked off big time between Gabriel and Lucas at the end. Gabriel furious with Perez for not tracking back. Carried on into tunnel.
包皮

之前個季冇傷嘅話刀幾肯定會入波多過今季嘅臭燒

基佬 又絕殺 反基有咩好講

唔識講英文
唔敢屌其他人

唔控兩野先點叫中場指揮官

好想睇藍斯gif

都係得2個姐

牛奶宜家都係好Q慢. 係Bournemouth踢到成個廢版A8 咁

以前仲話阿仙奴圍住呢兩個發展. 宜家搞到兩個愈黎愈唔值錢

今時今日我藍唔需要用跑動證明自己啦

已經無睇牛奶 佢而家點

去得呢d 升班馬 都唔慌翻到身啦...只會愈踢愈頹

今年冇左正選冇人反佢啦
佢係唔夠班踢正選組

臭燒今場有一下邊路使盡奶力爆人 睇到我
雖然最後無咩鳩屎用

識波

即係冇發生到啦

頭先睇牛奶最sharp wo

唔夠Nyom快

其實唔夠硬淨中場 對面個黑鬼撞撚到奧燒彈開幾碼
入隻黑鬼唔錯 好似鏝咁

爆完跟住比人輕鬆迫甩

最後被對手dup 走左 連個球都偷埋果下？？

ON9仔黎唔駛理

果下最尾咪又係自己訓低. 俾番個波人

最後踢鳩個廣告牌 先番生

其實奧燒係咪無左卡蘇，所以喲前插無之前咁銳利

g5 鬧得好

隻黑鬼好腳長 了左比比鳥幾下

基佬下場 繼續正選 please

暗號黎
你地識條柒咩

技窮

係咪九頭身 成隻足球小將果個？
叫咩名其實？

淨係夠膽搵D新仔黎屌

要p9 進攻多個人幫手 個gibbs on9踢法 無右腳又要cup 你直推好過 最後仲自己整傷
iwobi 收返埋先 好緊張踢得

佢咁場成場都係中間做串連

前插都要人扶
幫佢射埋精丫

可能平時佢俾d 老屎忽屌佢守得唔好